有冇人身邊個個拍曬拖？

但係自己冇拖拍
唔返工既日子可以有咩搞

玩賓州玩全日

可以隨時OT

放假唔係打機就玩丁

尋尋找找為何都找不到

偏偏等不到愛你的人，等等等等祂偏卻令你等運
望見各方的好友攤分了好運。

大把野可以玩啦

有咩可以做？興趣？

係 想去邊都得

大把時間就去考下牌啦，
中醫證書，駕駛證，冷氣機證，電工證，船牌……
或者學啲手藝嘢，整蛋糕，整皮具，整花藝，整其他乜撚都得……
學到嘢之餘又俾自己有識下健康圈子嘅機會。
總之唔好俾自己浪費時間玩賓周啦年青人！

我啊
所以成日返工

拍嚟有乜意思

屌 我夜晚番學
如果唔係好想學水電

巴打讀咩？